兄弟爬山 唔撚係一句口號咁簡單

見今日機場係我係成個運動最分化嘅一日想岀個post 講下近呢兩星期留意到嘅一樣嘢
係成場運動勇武同和理優都認同雙方嘅重要性
留意到一點每次分化岀現係勇武行動會影響和理非嘅目標 或者和理優會影響勇武嘅目標/行動
以幾次發夢撤定唔撤做例子 一直到有勇武巴打講岀三個情況下勇武先會撤 個次之後少咗好多散水狗帶風向叫撤 而淨翻個堆人 (唔肯定先唔話係鬼) 點帶風向最後好多時都係現場由前線決定 和理優係現場做協助角色
以今日做例子 係早幾日成日有人講和理優回合 我地幾唔理解佢地做法都好 都要盡量以佢地會用嘅方式去達到個目標 唔好做早期香城online 時和理優
宜家唔係話要起大台 係想鼓勵和理非可以好似之前幾個勇武巴打咁講意見成為大家嘅共識 而勇武嘅手足亦都唔係淨係屌今次機場嘅運動無意義或者用平日前線嘅處事方式去做先得
講呢句應該會畀好多人屌 但係我覺得所謂兄弟爬山 都要認清個次行動要勇武定和理優為主軸 邊個係輔助
利申 唔敢話自己係前線勇武 但發幾次夢都係減火隊
光復香港 時代革命

721

琴日咁多人鳩屌人塞鐵
又話民意琴日點成功 要keep住
到左今日 明顯係塞鐵既人岩 屌既人錯
大家 兄弟爬山 真係唔好再互屌
各有各做 憑咩覺得自己比人叻

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

點解係啱 嗰日之後民意一面倒，唔好靜係睇連登，遊行都少咗好多人

就快和理非大遊行 咪再on9

下 你用遊行少咗好多人去論證民意一面倒啊
咁聽日仲去唔去機場好
講真 8月5日罷工根本就未成功
馬路塞唔到 坐巴士就返到工
但如果各位做到空前成功 我相信唔會只係咁
早上罷工、下午塞機場 香港直頭係全面停止運作添
辛亥革命 支持孫中山既清代人 都唔知有冇一百萬人
佔人口400分之一都唔知有冇
而家香港有成200萬人表態支持你 成四分一人口
你地仲盲跟民意做咩野
定你地覺得e 200萬人會因為你地大罷工而同大家割蓆
我就政府工既 大家罷工 我全office得幾個人返工
我就唔覺第二日返到黎有民意一面倒過喇

我都係政府實習緊 個日我個office好多人罷工但另一個office得唔夠廿個罷 所以有時未必真係證明到多定少嘅
同埋二百萬人反送中又未必真係二百萬都支持用果個方法去反送中
我講我嘅例子 未必反映到成個現況 我個team罷工罷咗十個 但係支持塞鐵嘅得六個 我認同大家對武力嘅接受程度大咗 但對不合作運動未必有相同嘅改變